中年巴：每個連登仔每個月俾一百蚊我賺

或者唔好咁大想頭，財經台一半人每個月輸一百蚊俾我，就已經心滿意足。

你低沽，我低買。

你高追，我高出。

你long call otm, 我short call otm

你恐懼，我貪婪

好合理吖，一半人啱一半人錯，咪賺錯嗰邊囉

點解你唔比一百蚊我賺?

如果有人 long call NQ futures option, 你係咪會short返先

俾返啲錢我

我俾100你冇所謂，有幾百人俾100我就得

梗係揀唔先做。所以只賺一半人

你可以攞其他人嘅